## Вопрос 1
>Объясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

**Ответ:**
Асинхронность в JS это модель поведения, при которой определенные функции (программы/блоки кода) могут выполняться позже (отложенно) не блокируя основной поток выполнения кода и независимо от такого потока. Данное поведение достигается с помощью принципа работы event loop и возможности использования сторонних API (например, web API). 
